傳中國影視審核制度6月6日起 禁止以下題材出版

全部變歌頌習近平就唔駛煩

剩係拍打日本仔？

...

不如直接話有咩題材可以

所以拍抗日是最正確的

抗日

喜羊羊有無禁？

On9國

禁撚哂不如收哂d電視台，戲院皮日日播新聞算啦。

岩啦, 繼續令支那人自我封閉...反正佢地無得救!

日日播國歌

魚樂無窮

支那果然係個純潔之地

剩係影視定包埋小說個啲呀

愛上條魚 ,禁止

可以唔提唔影國民政府

抗日, 古裝, 職場愛情, 金庸

仲有厲害了我的國, 戰狼2 全天候無限 loop

咁拍乜

人獸

全部都播抗日劇啦

咁即係個電視畫面我返雪花

條魚無著衫 色情 禁止

支那黑暗時代

真定假
官方用字係咁既咩
咩叫百合

重生禁啵

金庸嘅天龍八同連城訣都好虐同黑暗喎 呢睇都有啲危

金庸神鵰係咪都唔比
師生戀喎

les

武俠都唔比

睇嚟都有啲危

乜撚都唔洗睇

科幻都唔得
咁平時吹噓祖國科技如何超英超美啲片咪

一於播翻八套樣板戲啦

奉告大家唔好跟車太貼

Source？

開始的時候，男主角和女主角邂逅，互相對望90分鐘，完

仲要民國時期

包二奶原來違反社会主义核心价值

宜家唔單止對互聯網打壓舉世聞名，影視業都係，最好全部拍戰狼、西遊記

厲害了，我的國 三部曲

乜撚都唔駛拍，淨係歌頌共產黨就夠

即係有咩拍得

認真，剩返咩可以拍

抗日應該都涉及民國，仲可以拍乜片？

西遊記屬科幻唔拍得

BL可以拍，但les就唔可以

宮鬥/黑幫都唔得
咁CCTVB可以成晚播雪花

屌那星 套將夜年尾先上 點算

是撚但喇 無限制咪又係拍埋啲垃圾

民國時期禁止

新聞同戰狼無限loop 1年再轉第二套

點唔提 抗日共黨得兩支軍隊 一支八路軍 一支新四軍

兩支軍隊都係國民政府控制（名義上）

共軍推翻清朝，之後抗日，之後空投原子彈

全部轉拍綜藝game show 我是歌手

2019國產電影列表

厲害了，我的國 2
強大的祖國
社會主義核心價值觀的動人時光
新時代 新中國
習近平奮鬥史
共產偉業
愛國愛黨愛家園
我的紅色記憶
一帶一路建設記實
學做好黨員
愛上民主中國
和諧故鄉
繁榮快車
真棒！我的中華民族
西藏與黨的美麗故事
南海爭霸

呢啲意識不良 rap 整蠱 美女 過份玩樂

寫習大大穿越去到民國
比黑幫殺死
重生後得到魔法
虐殺所有對手
最後稱帝 永續千秋萬世
又得唔得呢？

係咪整番8部樣板戲比班蝗嘆下

厲害了 我的國

之前仲想入1970

好似無野比拍

宮鬥都唔俾

其實全日播撚住每個城市火車站D 人行來行去，
on99 又趕又辛勞個樣
好睇過魚樂無窮

雪花令你愛上電視，人機戀禁止

我想問下除左抗日仲有咩劇情可以做

班羊成日圍毆隻狼
黑幫禁止

日日聽紅歌 睇屎賤平同志演說

假

耽美=Gay，百合=les，兩樣都ban喎

CCTVB 堆BBQ結局親情劇肯定大賣
話說咩叫快穿禁止？快穿？

應該好似葉問咁
將抗日個題材玩到臭 玩到盡
拍套遊擊隊打高達或者抗日遊擊隊聯盟打東條英機大魔王咁

得返喜洋洋與灰太郎可以播

TVB幾時先跟埋大陸
共享贏國人榮譽

已經播過

現代抗日 打倭寇

會唔會太暴力？

官方消息啲用字唔會咁啦
睇定啲先以免炒車

仲可以拍咩，
真係唔撚洗拍

跟手話自己國家好自由

仲有咩可以拍？

拍四大名著、金庸包冇死

中國狗的確冇資格享受自由 支持黨( σ՞ਊ ՞)σ

武俠都唔得仲有咩可以拍

想知支那狗們點睇

都話抗日係民國時期

戰狼或成最大贏家

金庸咪武俠

唔拍得武俠呀

又贏囉

你要閹晒班魚先播得

盜墓都話會影響社會

拍天空

仲有咩可以pass

你地只有兩條路
1.抗日
2.歌頌中共

支那狗就唔好睇d咁撚複雜既野啦
簡簡單單睇春晚咪算鳩數囉，唔使思考既野啱哂支那

有民國元素、有軍隊元素 - 禁止

莫名其妙相戀 - 禁止

On9了 你的国

仲有咩可以拍

四大名著禁撚曬

拍咩9y... 煲美劇咪算囉

天龍，射雕，神雕，倚天，鹿鼎記=破壞國家統一

厲害了, 我的國2, 3, 4...

作品黑暗禁止
dc

魔幻禁止
（動物識講嘢）

官民戀

人黨交

人官交

拍五十套關於百團「大戰」嘅劇

都話民國暫時禁止

除非你改寫歷史 打日本仔嘅時候唔拎國軍軍旗 唔差國軍嘅軍服

愈活愈回去 既感覺⋯

好笑既係，tvb 大部份劇題材都中撚左

堅定流

戰狼都俾人公開批評
收皮冇得拍

同全禁有咩分別??
剩係俾愛國,抗日??

人機戀，諗起her

民國暫時禁止喎.........

民國禁止

你睇清楚未呀，禁仙俠咋

金庸果啲邊會企上把劍度飛黎飛去

凡人修仙傳果啲先叫仙俠囉
金庸點會禁，根本一早做咗樣板戲

一張無sauce傳言都討論到咁多野？

屌 我而家係親戚度 佢地日鳩日都睇抗日電視劇

抗日係國軍 禁

好似當年啲人瘋傳《蟻哥正傳》譯做《無產階級貧下中農螞蟻革命史》，都傳咗好多年。

唔出奇 深宮計都收咗皮 已經完全唔跟歷史拍

有乜戲符合到個條件？
套套都唔得咁濟

同張圖比差好遠啦下話
無sauce亂吹都信嘅 咪仲無知過d大陸人

唔信咪唔信，但你會唔會攞錢出來拍先

咁搞法愛回家都拍唔到wo

現今嘅連登仔

只有on9先覺得中國市場大，實際上乜鳩都唔准做

手撕日本鬼子，用步槍打落飛機

係喎 咁仲可以拍乜

又玩封閉

講清末北洋艦隊慘敗日本手下，不過會俾人話你影射聊零號

資訊越封閉嘅國家，小道消息就越多
你旨意官方比source你？

日本食買玩攻略，肥媽又食平啲啲

呢張野得個傳字都信>?

淨係準拍抗日

推廣小日本旅遊？比外滙日本鬼子賺？禁止

連登仔好關心鄰國

官方係冇任何文件話要封殺pg one
咁你一定覺得佢冇比人封殺，純粹唔紅冇得上電視啦

下 而家都唔係講緊官唔官方
而係呢張圖連一個最基本既SAUCE都無喎
純粹9UP去麥記講我係你老豆個種喎

日日播新聞聯播就得

source？

唔通封鎖自己 淨係望自己咩

日日抗日

咩都唔洗睇

請大家安全駕駛 小心車禍

未成年人獸戀 禁

食日本妹呢

喧撚假都有正皮

包養唔符合共享價值

新聞聯播都可以收皮

你個野壞左啊

可能真係會，中國一向有盜墓集團，呢啲小說同劇係美化晒盜墓呢件事，有鼓勵人入行嘅傾向，之前中國有啲盜墓新手衰咗落網，都話係好鍾意睇《盜墓筆記》，所以想試試冒險

其實張嘢都幾唔可信
不過吹下水無妨
中國啲政策朝令夕改
今次係假
遲啲隨時變真

套胃撕你支那人